
Сборка образа - "docker build -t springboot_kubernates ." 

запуск контейнера - "docker run -p 8080:8080 springboot_kubernates"

docker tag <IMAGE ID> nemchinovrp/springboot_kubernates:0.0.1

docker push nemchinovrp/springboot_kubernates:0.0.2

Удаление всех образов - "docker system prune -a"
Удаление конкретного образа - docker image rm -f <IMAGE_ID>

Подключение к поду по ssh - "kubectl exec -it <pod-name> -n <namespace> -- bash"

http://95.217.182.121:30163/api/connect - remote host

http://95.217.182.121:30000/ - jenkins  $BUILD_NUMBER

usermod -aG docker jenkins
usermod -aG root jenkins
chmod 664 /var/run/docker.sock
But none of them work for me, I tried:

chmod 777 /var/run/docker.sock
